可唔可以畀個臨時嘅男朋友我？

我想有個人畀我依靠下 嗲下 陪下我

黎黎黎 呢到

想幾時？

攬下

而家？

攬

萬年招女友

到底點先可以平伏返

你有癡線

多謝你

我冇痴線

咁招到未？

bb介唔介意要一個女朋友

都好呀 錫錫

我都想要個臨時女朋友
利申：岩岩分手

臨時…

我喺度呀BB

我都⋯都想要個臨時既女朋友

臨時

我都想比人嗲下

牙Joe大把啦

我可以啊

好似貓咁痴住你

呢到 攬攬先

做緊咩呀BB

哪有女，你XX

要唔要全職？
要就pm我

豬豬攬攬

柯緊屎

揾我
想脫a0

攬到實一實

唔要

攬到實啦

臨時嘅算唔算脫到a0㗎？

我

攬住我

嗯

一直都冇

半日o

咁以後點講 a0.5?

再招囉 好似我咁

絲打有心事

算啲咩心事 個心好唔舒服啫

點解唔舒服丫 同你分擔下

因咩事先?
可唔可係係到講下?

其實佢只不過係個賤男 但偏偏放唔低

如果我身邊出現一個對我溫柔體貼嘅人
話唔定就可以治療到我？

錫到你噥

bb

溫柔體貼簡直就係我既寫照啦bb

bb而家個心舒服返d未

唔會 你未玩夠

好似好啲 好似...

緣份既野話黎既隨時都會黎既
你o岩o岩話佢賤男
佢對你做過好過份既野?

尋晚先見你開完叫春po，今朝又咁早醒既😮

我玩？我一係就掂都唔掂 一係就好認真
如果我玩 就唔駛咁

不嬲男人唔壞 女人唔愛架啦 賤男偏偏對女黎講有種吸鄧引力

邊搵到

過份 不過都過咗去
其實寧願佢從來都對我好差
而唔係咁錫我 畀咁多回憶我
但最後咁樣對我

係好奇怪 人類

點解搵唔到

一係就揀件蕃薯，有一半機會唔係賤男。

冇錯，賤男既吸引力你唔玩夠係唔會免疫架，佢地唔知點解有一種pull有一種attraction你resist唔到。但當你hurt夠啦，痛夠啦，就會對賤男免疫架啦。

臨時即係要幾耐？

如果蕃薯定普通人都會有機會係係賤男
都要博 做咩唔揀普通人？

睇返你之前既post
都有話過人既關係真係變得好快
其實你一早知關係係好難一直保持住
不過係知易行難既
當有個人真係愛你就會對你好既
可能下一個都會對你好好
好過一直回憶過去

我連鍾意咩類型都唔知，點搵

我好似免疫咗好耐 冇心動過

我都覺得喺時候要放低
但睇返以前嘅嘢 我個心依然好唔舒服
個心畀好重嘅嘢壓住咁

臨時到 我唔需要為止掛

可唔可以互射先？

咁諗下唔鍾意咩類型先囉

好呀

你想互射幾多次？
不過唔係同我

普通人應該有七成機會。

依個方向非常好

唔緊要啦 臨時嘅話 賤唔賤唔重要 溫柔體貼就得

差啲以為個po係我開

我諗到個劇本 叫約定分手日，一男一女岩岩失戀，並於互網上尋找臨時伴侶，並約定於三個月後分手。

睇你都好勇敢喎
明知面對以前既事可能會令自己唔開心
都好努力咁去面對
當諗以前既野會令自己個心好沉重時
不如我地諗下現在啊
你有無返工架?

幾好呀 咁最後會點？

都唔清楚，只係唔想要欣宜型

我去面對 因為我覺得 唔開心多幾次
沉多幾次 我就會麻木咗 就會放低
現家冇返工呀

好葉念琛feel,不過睇下俾邊個拍啦，俾杜琪峰拍就變單身男女。得大綱未諗到個結局喎，要唔要一齊實驗下，到最後咪知個結局

gay post

咁高妹定矮妹定冇所謂
如果剩係唔要欣宜型 都好易搵啫
香港有幾多欣宜型丫

我想要果永久女朋友

不過怕三個月都太長

啱啊

咁三個禮拜

等下囉

每個人放低過去既方法都唔同既
睇黎你都搵到適合你既方法
你同佢分開咗幾耐架?

我諗我方法錯 因為已經年半有多

啱啱先分手 臨時女朋友會幫到你咩

咁樣我咩都ok

宇宙有時，太陽有時。又哪有哪個男友不是臨時？

可能係方法錯 都有可能係你真係100%投入過既
愛得真都係值得驕傲既
你平時有無啲咩興趣架?
可以幫你暫時唔洗諗住佢

你 都啱嘅

我想要個痴線女朋友

一時分散注意力 都冇乜用

bb人地邊有叫春

我都話我冇痴線

pm 瘋狂做愛

咁多bb㗎
Btw我算唔算叫春？

我想要個無癡線既女友呀

plx pm

剩係識諗啪啪啪㗎

我咪冇痴線囉！

你個username

對唔住囉

bb你點會算係叫春 係self-disclosure

咩都試下姐 拍左差唔多10年拖 冇晒朋友 想搵個人陪下都冇

咁你平時有啲咩做架?

pmpm

Bb你好叻呀

點解分開

因為唔想做狗 冇晒尊嚴

nonono 冇人及得上你叻吖

蕉囡友*～

試下唔好為咗人地搞到自己咁
你要愛自己啊

係香港做男人....
做狗是基本

死mk

你又做狗咩bb

不過其實我都係賤男黎，係我縱到佢咁架 仲話會縱佢一世，但係我真係好辛苦，頂唔到落去

縱乜鬼
人天性唔知足
今日比十分佢好開心
下次比廿分佢話人地男友點點點，ex 點點點

我見到自己呀
我男朋友都話會縱我 縱到無人頂得順就無人爭
但最近成日發脾氣

其實點解唔可以有咩都講清楚
可能我變態 我寧願難過 都要知道得清清楚楚

我都一星期阿足佢七日，只係想搵幾晚拎d時間做下運動點解都要喝狗咁對我先

迫到懸崖咪一係跳一係炒囉
唔好係咁試人底線啦

唔係個個都係咁

咁要小心

講清楚過好多次，但係講完佢就會話我唔愛佢，黑面悔氣持續好耐，到我再認錯遷就返佢先唔會咁

好痴線呀

因為你唔識一啖砂糖一啖屎，呢 d 真係撞下板先識

雖然我覺得拍拖應該全心全意去愛佢

如果個post係巴打開會點

咁真係你都有錯 你縱成佢咁

愛我咪好囉

唔會放手 俾啲溫暖你
btw 點解仲係放唔低個ex？雖然我都係有啲掛住個ex

要搵人開嚟做實驗 但唔可以係而家

我都唔知點解
佢明明係好衰 畀我見到佢 一定咬死佢
其實以我所知 佢都變咗好多 唔係以前我愛嘅佢
但我都係耿耿於懷

唉，我到最後覺得佢唔係愛我，而只係習慣同鐘意有個人係佢身邊陪佢錫佢同縱佢，而佢係唔會理果個人既感受

係我錯，如果第時再有拖拍一定唔會縱另一半

耿耿於懷 從前的愛 還是我太愛你對過去太放不關

已經有隻貓好痴身 不了

唔好啦 我都識自己去廁所 幫你照顧埋佢

點啫咩啫

我睇呢個post
好似icq年代sex chat
等我手水

有㗎 唔咬人唔抻抓

邊忽似 痴線㗎你

呢啲post總有人唔聲唔聲負評咗

bb我正評咗 開心嗎

Bb你對我最好 由佢地負評

好撚gay

成班男人扮絲打

係囉係囉

Btw排隊申請臨時證

俾tg我 錫到你燶

所去不遠啦

又話gay

變態嘅你

今晚扑野夜唔夜

喺度錫

成班MK仔想呃蝦條

見到個post 第一感覺 好gay